突發！突發！阿布泰老細需要手足幫手！！！

未知咩事
有冇附近手足可以去睇睇

推

Push!!!

推呀

Push.

Pray for you.

成班廢老圍住間舖 落咗閘入面啲職員走唔到

最新消息

Upupupup

去緊

救老細

push

大媽又搶口罩?

屌,打柒班大媽啦

麻煩哂大西北人趕唔切

癲線買唔到口罩發癲？
睇死係香港d支那種大媽

On撚9 平時就話要抵制

PUSH

叫政府救佢地

打鳩支那人

有無附近手足囉火魔趕佢地走

痴鳩撚線
冇就冇架啦
點賣

push
鑽石山手足做野

推，希望附近有手足可以幫手

痴撚線嘅咩啲大媽，要嘈去禮賓府嘈丫麻

太撚遠，趕唔切
我一定囉架餐打死班撚樣

pish

小心d大媽有病毒
一陣又吐口水

要路人要街坊

雖然唔想睇 hk01直播緊

推呀
廢佬搶野呀

班藍屍垃圾買唔到將怨氣發洩係老細到?

太遠，幫推

真係好人難做, 咁辛苦去運口罩返香港, 仲用正常價賣比香港人, 香港人咁對佢?

Push

成班廢老

屌D死廢老

生化武器無人敢掂

...

痴撚線老鳳咁

打撚死班大媽啦

屌佢老母

拉錯

咩事

puhs

廢老好撚自私

港豬藍絲出哂黎

Gogogo

廢老痴撚線，買唔到就發癲
去圍 777 啦

又搞亂香港

唔喺附近

有冇直播

救救老細

CLS

Wait a minute

支共01有live

Pish

01

小心癲狗亂咬人

廢老加癲狗 明屈組合

癡撚線 啲惡本地蝗

死藍絲去幫襯你地d藍店啦

廢老藍絲唔好買呀 DLLM

哄搶

對垃圾唔可以用正常方法

聽日大大隻字寫明只賣俾有禮貌市民 即刻冇人出聲

佢比人困左係舖

死藍絲去幫襯藥房啦

唔去圍政總或者林鄭官邸？

要燒毒

防暴呢？

香港人其實都係支那種，無得救

班仆街痴撚線

AbouThai 阿布泰國生活百貨 10min
腦細被大媽包圍在店內.....

AbouThai 阿布泰國生活百貨 9min
已落閘，腦細被困

成班劣質人種

d廢老仲係到屌醫護前線點解有優先
話政府會幫佢地搞點跟住成班起哄認同
真心覺得香港有依班人係到無得救

有冇手足

幫推

班大媽真係痴然線

link? fb?

有無link?
找唔到link

D狗要先給藍絲？

藍屍暴徒

啲大媽真係斯善怕惡

Push
依家落左閘但係班廢老仲圍梗

幫佢call防暴

幫手呀

大家記住 小心班大媽發惡扯開你個口罩 要好好保護自己

屌，睇 live好多仆街大媽

話咗冇班廢老都仲圍住人哋間鋪

無得救 由佢地自生自滅

藍屍集結

打死佢地啦

點解會咁，因為你地對DQ6見死不救呀仆街，補選輸兩次呀，天罰！

見到搶口罩恐慌
港共政府依然無動於衷

01好似live緊

人地做生意話賣比邊個咪邊個囉

死廢老真係好煩,信政府又黎排隊買,低能

人哋做生意鍾意點就點 唔滿意咪唔好幫襯囉 奉旨要賣比佢哋㗎？

屌你老母死支那藍屍賤種
另外都係想黃店益左黃絲自己人先

屌你老味屌鳩人無貨嘅全部都係死仆街

圍住間鋪係想點?

推呀屌

話有一堆口罩暴徒攪事 好快黎

我覺得係啲廢中廢老支那種 當然仲有腦殘藍屍

支那廢老死全家

話左淨幫黃絲嫁啦

佢又大愛左膠咁

用問題踢走晒d藍屍廢老咪得

救人呀

又黎藍絲賤種

搵你個大國救你啦

間鋪係邊
小弟即刻過去噁同咳

即場屌鳩啲大媽喇

Call防暴話有黑衣暴徒

個個唔屌政府唔圍政府, 阿布做生意冇責任架喎

成班廢老妹下妹下買唔到就發爛渣，死咗佢啦

點解要派比藍絲？

邊間分店？

以後唔好再好心入貨幫香港人啦
再唔係要講句黑警死全家，無貨發爛炸死全家先肯賣
我睇下啲廢老敢唔敢講

鑽石山荷里活

啲廢佬係到煽動
話咩留貨比醫護又唔賣比街坊
唔知要攞籌但on99排隊

老細

pusj

咳先有用

Hollywood

大媽想搶野？

防暴呢？
和你shop 就咁L快衝入商場亂棍扑
現加就唔知死哂去邊

有就有 無就無架啦
圍住間舖有咩用

屌你老母搞黃店
鑽石山要人！

dllm推

同程班長一樣

班廢老去圍衛生署 政府合署好過啦

好撚慘

攞張紙痴係門口：派完籌

藍屍借機搞事

藍絲本性

明明係派籌有乜好嘈?
樂富d老人家好多都好守規矩

我呢家出門要一個鐘後到，會盡快

要圍圍政總啦

貼滿黑警藍絲死全家先再入貨

過緊黎

其實一早痴咗話得300 quota

CALL防暴

其實真係要大聲d同佢地講無貨

有冇附近嘅人可以幫手？
班仆街痴撚線

成班癡綫垃圾奇行種

阿布泰依家响藍絲群組好多人share
見列藍絲廢老親戚都share link叫人去買口罩

有手足屌得好正

屌
真係無得救

正仆街

呢啲唔係商場保安應該做架咩, 點解要手足送頭

之前係藥房買左既口罩 而家係咪落去放貨好時機

街坊圍屌緊幾個賴死唔走嘅廢老

好似屌走左

啲廢佬阿嬋排得遲唔知要攞籌就屌人奸商

哥哥屌柒大媽成功

手足打大媽，因住有人襯火打劫

屌撚走左個幾個廢佬

屌走了

比人鬧走哂

老闆比女圍？

10000蚊盒賣比藍絲

腦細

程班長 好慘...
唔洗$$$ 俾你地, 仲要俾人diu, 攪到人地2.xx am 仲要出post 哭訴!

人在慈雲山 要人屌走班廢老？

手足們去到大聲叫口號
一來嚇退班廢老大媽
二來宣傳黃店

賣返啲假嘢出去

屌成班生蕃

藍絲真係好多都係同大陸人一樣咁撚賤

黃店口罩賣貴啲，講明捐俾手足，有冇得諗？

老闆出咗嚟

想問點解要醫護人員優先，醫院同入境 政府無口罩派俾員工？
醫護人員同入境可唔可以喺唔足夠資源情況下罷工。
見到直播有的人話排咗4個鐘，但喺醫護人員一黎就有。所以覺得唔公平。

已屌走

賣幾百蚊盒個d就唔係奸商
藍絲智商真係

下次限定黃絲買算啦at least唔會嘈

廢老走了

老細好撚型

屌 之前都唔敢講
呢啲行為都幾肯定係藍絲支那種先做得出
咁撚唔文明 推一推

藍絲唔係要買黃絲d口罩呀嘛？

多謝個位巴打
超有道理勁大聲屌撚柒班死廢佬

死廢老，唔死都冇撚用

同一班人嚟㗎

老細好型呀

call 衛生署話有高度懷疑case 反抗咪得囉

愛上左阿布老細

立即封鎖邊境

你又太貪了
賣番出去都算 橫掂唔岩用既藥房貨黎 等有緣人黎買

好精彩

佢地一年去十幾廿次支那，真係同一班人唛

屌啦你有無睇新聞架
醫院口罩根本唔夠比員工
同埋醫護優先我覺得好合情理

有冇片

乜撚事都冇

個價值觀一樣

幫拖

叫句光復香港先準買，包保冇大媽

叫班廢老去狗屋拎啦

有冇文字直播

班垃圾都幾搞笑，平時就屌死曱甴。
依家就喺度買黃色口罩，垃撚圾

解決了

尋晚一早講明留d貨比佢地

已解圍
老細：全面封關 唯一出路

手足好野
屌走班生蕃

全部都係支那阿嬸阿叔樣
死廢老藍絲問政府攞啦

痴撚線 死廢老藍絲死開啦

藍C係咁
廢到仆街

廢老已走, 老細出來講幾句, 街坊拍手

其實應該篩走自私藍

有個藍絲呀伯聊緊人

最慘依家成班仲係喪屍咁屌牆

好似話醫院都唔夠

政府話要問大陸「協助」 但又送D口罩番上去喎

係
因為佢地一定要死
同D 賣大陸口罩既鋪一齊比人淘汰

放上鑽石山谷

popo呢?又唔見人呀

大公文匯會點講黃經圈呢

唔好睇少班賤種
為咗條命佢地幫你瀨屎眼都制

好撚型

老細整d問題出來啦 set個價勁高 答岩一題就平10蚊

藍屍 廢老識西答咩

香港警察用黎拉細路
唔係用黎拉廢老

香港有30-40%人口係呢啲人

現場街坊屌廢老屌得好好笑

對住藍色蛆蟲邊有貪唔貪

藥房大撚把呢d奸商又走去圍佢地
班藍屍真係
仲有個話已經排左幾粒鐘
幾時講過排隊就保證有
買六合彩包中架

痴線做醫護返工要自己買口罩真係即刻罷佢老母

手足去嗌下口號拉埋佢哋落水

網上排籌派優惠碼 無優惠碼就現埸賣1000蚊1盒 等D廢老食貴貨 用佢地D錢再幫人

真係好慘囉

班生蕃ON 9?
冇MASK 緊係去警局拎防毒面罩啦

sad but true
不過呢班廢人通常冇社會影響力

呢個正

報警話有黑衣人

唔係好似，直情係

下次每盒口罩都貼晒口號

光復香港

推車仔賣救救
淨係賣俾藍絲

藍屍返去幫襯賣假貨黑心藍店啦

借刀送100個比建制派 同街坊講 熟人先有

等佢地內亂

今朝訪問過個排緊隊嘅護士
政府俾啲大陸口罩佢哋

香港政府不意外

五十訴求係邊五個？

啲黑警死咗去邊呀
平時就淨係識得打細路

政府派過期不得止 重要防護唔夠街賣既好

支那01有

醫護人員都唔夠，醫院都比大陸人搶哂
救護尋日仲傳得半個月貨
仲有醫護高風險過我地好多，分分鐘一出一入都要換口罩
仲要有口罩都未必安全
買唔到嘅人要怪就怪個政府連前線都救唔到仲要同市民爭
唔好怪醫護都要同你爭
人地份工搵命搏，你係咪？

整題 習大大個女起邊到讀書
係手足點會唔識答

分化L

係時候教育廢老
我屌你老母

政府搞得掂既話，啲醫護就唔會出來買啦

叫每個廢老講左光復香港時代革命，先可以買一盒

說話唔好亂講 只係屋企有人網上買左 突然太多貨 轉賣番係藥房買既口罩姐 假唔假就有請海關去掃一掃全港既藥房店喇

有留比入境海關救護既 可能想搶掛

手足小心黑警黎到咬你地唔咬藍屍

香港有班道德水平低於正常人嘅畜牲

請為以下句子接龍
肯定藍屍唔識
721 XXX XXX XXX XXX XXX

叫商場保安做嘢

唔好歧視呀 會失民意

半年啦 仲可憐d藍屍廢老

你好人 轉個頭投建制

講真, 留名電話, 有貨即Call 好過, 咁已經可以skip 到班支那人.

P牌都推，救人呀！！

屌 咁多藍屍搶野屌佢老味
老闆順勢推黃色經濟圈啦
接唔到口號唔撚比買 仆街

其實人地琴日講到明醫護人員優先，排嘅人可以睇清楚啲人地個FB POST先，唔好成個文盲咁咩都唔知就排排排，覺得唔公平可以唔排，去搵其他口罩

叫老細屌班廢老唔愛國
用咩撚野口罩 愛國啊嗎

係咪安全啦? 寶寶睇路阿屌

藍屍廢老加綠狗 點都係咬自己人先

CLS 唔好賣比藍屍

白鳩痴，新聞都冇睇就縮返入老母個西度啦。
何況人哋打開門口做生意，一早講明限買，乜嘢唔公平？自己冇籌仲排係班廢老on9

屌，cls

ON9 人地一直講左個類工種優先啦 人一藍便老殘

人地講左有批貨特登留比醫護架
醫院的確唔夠口罩
再者人地中意留比邊個都得架啦
人地口罩一到港就放出黎買
完全冇抖過 仲怪人唔公平
你要怪既係怪政府 而唔係怪良心商人

商場保安無撚用架 佢反而覺得你地比到麻煩佢
今朝馬鞍山都係排隊既人同商場保安迫喊個女仔

死左膠
小心比人私了

Up

廢老

黑警揾唔到口罩,你叫佢講黑警死全家佢都講
人格嘅嘢你唔會喺藍絲,支那人同黑警身上揾到

兩個星期以嚟得黃店原價賣口罩
啲藍店啊,害港力啊,尻融啊,全撚部唔係炒錢就係私吞
大難臨頭佢哋連自己人都唔會幫

散咗 拉

又要屌
但又要買

關你撚事
唔岩你又自己開間鋪揀人賣囉

仲有佢地屋企人比我地高危

做生意有咩公唔公平?
義工呀? 義務幫市民掃口罩?
鍾意賣比邊個咪邊個

何況 點解醫護要同普通人公平?

低估咗佢哋嘅無恥

唔係講笑
今日馬鞍山有廢老屌店員之餘仲講醫護死唔關佢事

公咩平
人地成本價賣出 中意點賣就點賣
接受唔到咪唔好買 做人唔好咁乞衣 好嗎
又要排又要屌 肉9酸 欠撚左你？

堆貨就係佢間鋪既，覺得唔公平就唔好排
佢鐘意醫護同入境以d高危職業優先有咩問題

咩都拉

黑警死全家

嘈果堆就係文盲嘛

你等比人神獸啦

Cls

你痴撚線？

其實一早唔應該賣埋比藍絲廢老

下次再買就去組隊
教訓下班廢老

真係唔好做好人

咁班搞事大媽走咗仲唔拉做咩

暴徙d野都買

搵你既民建聯啦

下次講明條件，d pk無人性

4:10:50
老闆接受訪問期間廢佬破口大鬧

Call防暴話有人和你shop

救

你會唔會覆錯左

link 呢?

已解決

你對上幾個回覆有

係你呀

pushhhh

藍絲話要買十盒
員工唔俾
藍絲開始郁手

醫院真係都唔夠口罩用
我個到成個部門得番2盒

叫佢落地獄買啦

C了黑警 可免費獲1盒口罩

多謝阿布泰, 多謝手足同街坊

屌 班廢佬真係好L肉酸
平時就話黃屍廢青 依家人地黃店頻頻撲撲搵口罩賣俾你仲要鬧人地

下次要對住鏡頭大嗌一句天滅中共 全黨死清光先可以買
利申：買唔L到啊屌你班藍絲廢佬

你要撚下d老人好慘

大陸西諗都唔識讀

搵日落去賣番D係藥房買的"口罩"俾班藍C先

唔乸係呀

大媽藍屍破壞力驚人
淨係賣黃絲啦

小心扣貨

原因？

垃圾大媽

前線人員一定要優先

出面有個post
政府倉有90箱N95係到擺

人地下次全部賣畀醫護人員，咁又點？而家一定要賣畀你？

同埋人地講明有條隊畀醫護

要原因？
屌你老母

我同你三唔識七

點解唔鬧政府
欺善怕惡㗎班人
鬧返佢哋轉頭就啱

有咩公唔公平 人地一早講明話個D貨係俾前線既
你咁唔滿意你咪去醫院做野囉 你都有得優先

佢咪個保安囉
連登最多保安

同班大媽講禮賓府有口罩派啦

嗰啲係撚香港人

原來係咁 認真左

醫院唔會唔夠貨 暫時

嚟到迫你開鋪搶晒啲貨
仲信香港有法律

可以憑今日前捐過星火立場612Factwire嘅收據先可以認購一盒
即刻分到藍絲同偽黃啦
黃色經濟圈點解要益佢哋

真 成班死賤種廢老剩係識恰店員

屌你呀 我懲罰蕭生咪買唔到

真

藍屍真係垃圾人種黎

個老闆尋晚半夜入埋機場提貨, 頭先睇live冇換到衫即係做到依家冇停過

點解我唔係現場
佢一郁手即刻神獸

Push!!

推!

自私藍絲眼中只有自己，邊識咁諗

Pishhhh

可以拓展到其他黃店嘅收據姐
冇一個方法係完美

補番最新消息先頭先遲睇左

個老細咁瘦

做生意洗撚你教咩，鍾意賣俾邊個咪賣俾邊個囉

商場冇保安架？

連登都咁多弱智

喺金大仙區玩嘢
班死廢老係咪想死

不如叫老細轉比18區區議會轉賣

對住呢啲仆街最簡單就係用群眾壓力
個店員大嗌
「每人只可以買一盒
呢位客人話要十盒，我哋只會賣一盒俾佢
請問後面有無客人會讓自己個quota俾佢？」
後面嗰班一定屌到佢走

如果包裝寫住支五大訴求，缺一不可會唔會好d

無事就好了

聯署要求美國將普選納入第二階段貿易協議內容，十萬火急，尚欠5000個簽名

記得廣傳，唔好簽完就算

你依d心態真係同d 藍絲無撚分別

佢以前做海關, 孱極有限

某D香港人真係垃撚圾架, 支那基因

我都排左4個鐘la 老馮俾佢買到咩？唔叫360賣俾佢

點解唔鬧政府，鬧有良心商人。
滿口歪理的人，這就是中央教育。
幸好香港大多數人都係正常人，所以才赢得區議會選舉。
請滿口歪理的人，認真反應是否要香港像武漢，如不是請放下自己固定思維，接受新世界，否則不如你回歸大陸，免除痛苦。

同你條廁佬一樣
成日jer 禾

有一個自私藍屍負皮我

我想講人地做生意，衰啲講句買嚟抹屎都仲得

反而政府又唔撚敢屌，政府先有責任幫市民

攞住一個黑警嘅人頭可免費換十盒口罩
你估聽日班黑警重喺唔喺度

出公海都開戰

所以話班仆街藍絲癈中係只可利用 永遠都唔會connect到
理念同價值觀根本唔同次元
利申：非分化

睇條訪問片就知老細係真。香港人

藍屍狗搞到阿布老細離開海關
今時今日仲有面包圍佢拎口罩？
藍屍黑警呢d垃圾真係死撚哂去啦

賣口罩都比人搞

直接機場拆板老細識玩, 咁樣最慳時間

小心比班共匪話利益輸送

一齊係門口大叫
光復香港
時代革命
睇下班藍絲乜撚野反應

Sorry 唔小心撳錯負評

出埋國家機器攪黃店
可唔可以唔好咁下流
肺炎當前仲玩 積吓陰德啦 廢老

又空運, 又要自己落手落腳, 根本賣一盒蝕一盒, 依家仲要比人屌

前幾日馬鞍山有女職員被罵至喊

藍絲？

班仆街大媽

喺香港地做好人真係好難

做好人真係難

應該私鳥

咁你咪無撚買LOR，老馮要賣俾你呀?

班生蕃正仆街黎同支那種一樣

下次見到唔幫手都要幫下口呀

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

屌啦星
D藍絲真係唔撚講道理

睇到班人就諗起升米恩斗米仇呢句說話

佢哋藍絲一世都不幸福，永遠覺得別人錯。不如回歸大陸，大陸活在謊言的世界。

我一月頭入口罩時啲廢老仲笑我生人唔生膽
咁小事都驚

而家

佢可能係腥港人黎

成班癲狗

感謝老細 支持你嘅決定

所以香港好人買少見少就係咁解
做好人好似老馮咁
試一次中過伏以後都係少做為妙
顧掂自己好過

全部藍絲唔賣 屌你老母死晒佢就岩

日日戴口罩，俾廢老笑我
「我咁老都未驚，你年後生反而驚，誇唔誇張啊」

到真係大檸樂個陣 佢口震震問我口罩點樣戴先啱

唔公平？
老馮架？

講左黑警死全家先準買

有無行動救呢間舖

收啦 p牌

廢老不嬲冇遠見，只有眼前利益

人地要賣比醫護人員先，又唔係炒貨有咩問題
規矩一早定左，你唔睇係你有問題唔係人地唔公平
死都要係人地鋪頭死lur爛lur
有D咁既諗法既人真係好撚肉酸

無錯醫護人員係有政府提供, 但佢地都有屋企人, 亦都係屬於高危人仕

最後點甩身

有手足去屌走班垃圾

一樣
前排買左2盒，外母話我做乜買咁多
到上星期，見多人排就擔心唔夠

以後買口罩要講口號！

大大力吊班死仆街岩

賣佢老母

文宣
你點解要搶口罩？
因為政府有問題囉！
醒啦仆街！

可惜比海關追殺，明明人地盡職責守關，d上級就覺得佢搞事

做到盤生意咁大，點會唔識，但老闆親身落手搬就知佢對件事投入度幾高

我一月頭開始係全日戴口罩
公司班藍絲仲話我大驚小怪
話武漢肺炎唔嚴重, 政府話冇事, #$%^&(*^%$下刪3千字
臨放新年假之前成班藍絲問我邊度有口罩買
真係彩佢都有味
我仲嚇左佢兩嚇, 話馬鞍山確診左2單, 同你屋企好近喎

其實批貨係人地既 人地鐘意留返黎2047先派都得
你覺得唔公平唔應該係怪阿布老細同員工既安排
而係應該去搵柒婆啊 知道嗎?

人哋就一早講到明 唔滿意咪唔好排唔好買 唔好又要排又要屌 啲垃圾中國人種劣根性出晒嚟

呢句真

人地鐘意既話 有d cup優先都得

關你撚事咩
屌你老母

人地一早講左, 你排得即係接受左.
啲口罩人地真金白銀買返黎, 想點賣咪賣囉.

呢條藍屍8婆戴左口罩都見到佢塊面生哂野，紅色一撻撻咁

直播到1445見到班藍屍俾人屌走果刻好舒暢

老細最尾果番說話好應景，辛苦哂

收嗲啦傻鳩

手足好波

根本得廢物藍先買唔到
排咁長 後生彩你都傻
買唔到咪嘈

要將呢班死廢物貼街招
咁撚唔要面

不如調返轉
你日日返醫院打工 on call 36
啲醫護冇口罩留係屋企

佢哋依家先開始搵
周圍都冇

點解唔幫佢解圍？
佢喺入到咁多就係賣到咁多
冇可能由null變出嚟架嘛
班blue objects咁都仲要圍佢
點解幫佢解圍係唔啱？

有朋友做入境前線都唔夠口罩用 好心廢老體諒下

排十粒鐘都好啦 唔鐘意咪唔賣俾你囉 on9
唔鋸咪請兩日假自己飛去其他國家買囉

人地facebook 一早講左每間鋪100張籌留 比醫護同前綫，同埋係3M 黎，唔知頭唔知路咪亂鳩咁屌，佢亂改規則就話者

仆街政府要配給，又話好撚多儲備，捐哂比大陸

機場朋友都話唔夠
仲要對住一機機大陸人飛落黎
又鄰近7日免費既港珠澳大橋

唔係唔岩 唔係必要啫
打開門口做生意
同客仔鬧交 關手足撚事咩
搞到而家賣口罩有幾神聖咁
根本明賣明買
自己搞店D屎佢

識體諒人就唔係藍絲癈老啦

五點，現場情況OK

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

我話廢老咋 on9

人地做生意，賣比咩人先又關你撚事？
你唔去屌藥房賣$798一盒？

建議你多啲留意時事，少講啲廢話

嘩！我屌你老母臭閪丫

你肺炎死啦你

嘩你老母閪咩
指明俾手足買嫁
On99
有2個罩俾你 是非不分
我就無咁撚偉大救班垃圾藍屍

懲教每日生產5萬口罩都唔夠用....真係唔知d 儲備去左邊